====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est pas le nombre - à la fois important et insuffisant - de ces logements , de ces usines , de ces bureaux , mais bien la manière dont ils ont été implantésqui a aggravé la situation de l ' urbanisme , et conduit à la situation présente que chacun constate et déplore : espaces libres en voie de disparition , banlieue sous-équipée en moyens de transport comme en tous autres services publics , centre congestionné , quartiers vétustes trop lentement repris par la rénovation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

